/* 
  Localizable.strings (Chinese, Simplified)
  Chanify

  Created by WizJin on 2021/5/1.
  
*/
"OK"="确定";
"Done"="完成";
"Close"="关闭";
"Cancel"="取消";
"Delete"="删除";
"Enable"="启用";
"Disable"="禁用";
"Login"="登录";
"Share"="分享";
"Copy"="复制";
"Copied"="已复制";
"Select"="多选";
"Safari"="浏览器";
"Channel"="频道";
"Channels"="频道";
"Username"="用户名";
"Password"="密码";
"Open Link"="打开链接";
"Scan QR Code"="扫二维码";
"New Channel"="添加频道";
"Code"="代号";
"Name"="名称";
"Icon"="图标";
"Shape"="形状";
"Color"="颜色";
"Background"="背景";
"NodeID"="节点编号";
"Endpoint"="入口链接";
"Endpoint URL"="入口链接";
"Create channel failed"="创建频道失败";
"Channel Detail"="频道详情";
"Clear Messages"="清除消息";
"Message"="消息";
"Account"="账号";
"Token"="令牌";
"Expire"="到期";
"Delete channel"="删除频道";
"Dashboard"="仪表盘";
"New Panel"="新建面板";
"Nodes"="节点";
"Node Detail"="节点详情";
"Information"="信息";
"Features"="功能";
"Add node"="添加节点";
"Update node"="更新节点";
"Delete node"="删除节点";
"Generate Token"="生成令牌";
"Settings"="设置";
"ACCOUNT"="账号";
"User"="用户";
"Device"="设备";
"GENERAL"="通用";
"Appearance"="外观";
"Default"="系统默认";
"Light"="浅色";
"Dark"="深色";
"Notification"="通知";
"Sound"="铃声";
"SECURITY"="安全";
"Token blocklist"="禁用令牌";
"Add Token To Blocklist"="添加令牌到禁用列表";
"DATA"="数据";
"Images"="图片";
"Audios"="音频";
"Files"="文件";
"Links"="链接";
"WATCH"="手表";
"No watch app installed"="没有安装到Apple Watch";
"Force data sync to watch"="强制数据同步到手表";
"Send data to watch failed"="发送数据到手表失败";
"Send data to watch success"="发送数据到手表成功";
"HELP"="帮助";
"Quick Start"="快速开始";
"ABOUT"="关于";
"Version"="版本信息";
"Privacy Policy"="隐私协议";
"Acknowledgements"="版权声明";
"Contact Us"="联系我们";
"Logout"="退出登录";
"Feedback"="意见反馈";
"None"="无";
"NoMore"="没有更多了";
"Expired"="已到期";
"Can't open url"="无法打开url";
"No QR code"="没有发现二维码";
"Tap to reload"="轻触重载页面";
"Release to reload"="松开重载页面";
"Logout failed"="退出登录失败";
"Create new account"="创建新账号";
"Import old account"="导入旧账号";
"Create account failed"="创建新账号失败";
"Import account failed"="导入旧账号失败";
"Unknown message type"="未知的消息类型";
"Backup Account"="备份账号";
"Export failed"="导出失败";
"Export success"="导出成功";
"UserInfoTitle"="扫描本二维码";
"UserInfoDetail"="在您的新设备上下载Chanify应用，并在应用内扫描本二维码";
"Open node server failed"="打开节点服务器失败";
"Connect node server failed"="连接节点服务器失败";
"Delete all messages or not?"="是否要删除所有消息？";
"Delete this message or not?"="是否要删除这条消息？";
"Delete this channel or not?"="是否要删除这个频道？";
"Delete this node or not?"="是否要删除这个节点？";
"Delete this file or not?"="是否要删除这个文件？";
"Delete this link or not?"="是否要删除这个链接？";
"Delete this audio or not?"="是否要删除这个音频？";
"Delete this image or not?"="是否要删除这张图片？";
"Delete this token or not?"="是否要删除这个令牌？";
"Logout or not?"="是否要退出登录？";
"Add node failed"="添加节点失败";
"Update node failed"="更新节点失败";
"Update node success"="更新节点成功";
"The request has been rejected"="请求已被拒绝";
"Sync device info failed"="上传设备信息失败";
"Sync device info success"="上传设备信息成功";
"URLScheme clicked"="点击该链接将会打开其他App，并且离开Chanify";
"Download failed and click to retry"="下载失败，点击重试";
"Copy token from pasteboard"="从剪贴板复制令牌";
"Invalid token"="无效的令牌";
"Delete items 3 days ago"="删除三天前的数据";
"Delete items 1 week ago"="删除一周前的数据";
"Delete items 1 month ago"="删除一个月前的数据";
"Delete all items"="删除所有数据";
"Delete items 3 days ago or not?"="是否要删除三天前的数据？";
"Delete items 1 week ago or not?"="是否要删除一周前的数据？";
"Delete items 1 month ago or not?"="是否要删除一个月前的数据？";
"Delete all items or not?"="是否要删除所有数据？";
"Your connection to this site is not private."="您与此网站之间建立的连接不安全。";
"%@ requires username and password."="%@ 需要用户名和密码。";

"%@ copied"="%@已复制";
"Expires at %@"="有效期到 %@";
"Downloading %6.02f%%"="下载中 %6.02f%%";
"Delete %d selected files or not?"="是否删除选中的 %d 个文件吗？";
"Delete %d selected links or not?"="是否删除选中的 %d 个链接吗？";
"Delete %d selected audios or not?"="是否删除选中的 %d 个音频吗？";
"Delete %d selected images or not?"="是否删除选中的 %d 张图片吗？";
"Delete %d selected messages or not?"="是否删除选中的 %d 条消息吗？";
"Delete %d selected tokens or not?"="是否删除选中的 %d 个令牌吗？";

"NewMsg"="收到一条新消息";
"ImageMsg"="[图片]";
"VideoMsg"="[视频]";
"AudioMsg"="[音频]";
"LinkMsg"="[链接]";
"FileMsg"="[文件]";

"sys.none"="未分类消息";
"sys.device"="设备消息";
"sys.timesets"="时间线";

"register.limit"="限制公开注册";
"store.device"="存储设备信息";
"platform.watchos"="支持手表设备";
"msg.text"="发送文本消息";
"msg.link"="发送链接消息";
"msg.action"="发送动作消息";
"msg.image"="发送图片消息";
"msg.video"="发送视频消息";
"msg.audio"="发送音频消息";
"msg.file"="发送文件消息";
"msg.timeline"="发送时间线消息";

"About Chanify"="关于 Chanify";
"Quit Chanify"="退出 Chanify";
"Import account failed!"="导入账号失败！";
"Release QR code to login."="释放二维码登录。";
"Drop QR code here to login."="将二维码拖到此处登录。";
"Get QR code from Chanify app on your iPhone."="从 iPhone 上的 Chanify 应用程序获取二维码。";
"File"="文件";
"Open Window"="打开窗口";
"Close Window"="关闭窗口";
"Window"="窗口";
"Help"="帮助";
"Usage Manual"="使用手册";
